唉 我部!phone6 home制壞左

想問大家
home制壞左應該攞去Apple定出面一般維修店都整到?
因為有touch ID所以唔敢亂黎。

買過部

touch id係跟機 自己諗

而家home buttom街邊舖整到？

街邊小心俾人換埋部機啲原廠零件

都想架，不過依家唔整賣又賣唔出，做後備機又唔得

Ip6醫返都徙藥費，換部se好過

iPhone 6 醫返都晒藥費

換左非原裝home button, touch ID 會fail

利申: 發夢做過精靈

明既 所以先上黎確實一下

我部6 之前都係咁
係街換左home 制，但冇指紋用個隻
150$左右
而家照用，等出新iPhone 先換新機

其實最struggle個位係整定唔整
買過部都得，不過感覺好嘥錢

補充返，我全程望住佢換home 制
大約10分鐘

有無地址介紹？我都想整完賣比啲南亞兵。我住緊外國啲南亞兵好蠢，唔識分好定壞

依加一部無事嘅iPhone 6 賣到~$800,
我當你依加賣到$500,
樓上話整返佢要$150, 但touch ID 會fail,
可能都只係值$500,

所以你依個舉動會令你部機由$500 -> $350,
你賺到嘅只係用耐D, 但係係一個唔明朗嘅因素,
因為你根本唔知道可以用幾耐

結論, 買過部啦, 覺得貴咪用小米囉

我其實無諗過keep
想賣比啲南亞兵多啲，想快快趣整完賣尻走佢
之後先買過部，正如你咁講，$350都係錢，無理由唔賣。買過部就緊架啦

咁唔洗整啦, 直接賣咪得囉, 整完touch ID 壞, 都係壞

我係荃灣荃豐中心地下啲電話鋪仔整，間野叫咩名唔記得啦

整完自用啦
冇左指紋function 應該冇人要